（求助）知唔知邊到有得買依本漫畫

依個漫畫係我細細個既回憶 知唔知邊到可以有得買依本漫畫

蟹形拳

係呀 有個好似吳孟達既魔童同好似葛文輝既杜格拉底斯